[1.14.4][Minecraft]奧拓茲生存伺服器 Ottozi Survival Server

奧拓茲生存伺服器 Ottozi Survival Server

生活遇到太多問題? 想搵個地方hea下玩下? 奧拓茲生存伺服器係一個好嘅選擇

伺服器IP:
伺服器開放時間: 24小時

主要語言: 英文

Telegram Group:
Discord Group:

須知: 重生點附近水域乃是湖, 玩家可不必擔心找不到陸地遊玩, 另外並沒有死亡掉落保護, 請好好妥善保管個人物品

已安裝插件: Coreprotect, EssentialsX, ImageOnMap, Worldedit

另外亦都招人做管理, 歡迎各位有意者報名成為Inspector或Anti Corrupt Staff

err ser主網絡有問題 臨時停開
sorry guys